「愛妻號」張達倫視繼女如己出 向太太承諾做個好爸爸︰繼女也是我的女兒

圈中「愛妻號」張達倫與太太陳鳳玲（Kimmy），近日上TVB節目《1+1+1》接受車婉婉訪問大談家庭關係，還帶同15個月大的兒子張凱碩（乳名勁秋雞）亮相。張達倫還有一名15歲繼女Chloe，坦言繼女是太太生命中的一部分，所以對繼女視女己出，一家四口現相處得非常融洽。
張達倫回想與太太Kimmy的相識經過，Kimmy是張達倫哥哥的大專酒店課程同學，當時被Kimmy一頭skinhead吸引眼球，但並沒有過電。多年來兩人都沒有聯絡，至近年哥哥一次生日聚會上與Kimmy重遇，開始與對方有感覺。
"當時我們都有另一半，後來齊齊回復單身，相約食飯後開始有感覺，最令我們觸電是我們都喜歡遠足，就這樣走出一條愛情路。"
Kimmy曾經歷一段失敗婚姻，但與外籍前夫未至於不歡而散，對婚姻亦沒有恐懼，認識張達倫後更大感放心。
"他對家人很好、很孝順父母和哥哥，一家人非常融洽"
張達倫不介意Kimmy已育有一女，更永遠視她如己出，他說︰
"我不覺得有甚麼問題，只覺得她也是我的女兒，我也一樣疼愛她，因為她是Kimmy生命中的一部分，如果我不接納的話，我有甚麼資格去愛這個女人呢？"
張達倫自言「大唔透」，與繼女像朋友般相處，沒有長輩和後輩之分，所以兩人關係很好無隔膜。
2017年10月，兒子碩碩出生，夫妻的專注力全放在兒子身上，張達倫亦不知不覺冷落了太太，也不再親吻她。有日他突然開竅，並反省自己絕不能忽略太太，「夫妻關係一定要維繫。」

繼女看完節目 笑爸爸肉麻
張達倫笑言Kimmy是一個「又正又靚」的老婆，有朝睡醒看一看老婆有感而發，「原來我老婆真係幾靚。」他又給予老婆98高分，如果她能改善一下脾氣就是滿分老婆了！Kimmy亦讚老公十分顧家，都有98分。
在節目中，張達倫最後向老婆送上許志安的歌曲《你的男人》，承諾會做一個好男人，為家庭庇蔭。他其後接受本網訪問時表示，太太和女兒看到節目出街後，覺得非常感動。
"個女笑我懶係肉麻、懶係浪漫囉……不過她比較怕醜，之後都會低調一點。"

買一送一

介紹部戲俾大家
一樹梨花壓海棠

講就咁講啫
係真先算

勁秋雞

佢係未之前做處境劇都係一樣搵左個有細路既老婆?

遊遊艇囡

佢繼女生得出佢個女

繼女幾靚女

張達倫大冒險

老婆靚d

繼女好似柏安妮

老婆仲正過個女喎

繼女交俾我

繼父驚閪咩
繼母就話驚啫

邊個係老婆邊個係繼女？

前夫係鬼佬？

譚凱琪

嚴謹同霞姐

獸父

係

張達明我就識

乳名勁秋雞

佢曾經同黎芷珊拍過九年拖

母女丼

香港＂活地亞倫＂

老婆好靚

老老柒柒張達倫幾靚仔

繼女好靚

一睇張相諗緊佢換左老婆
成日以為佢同楊卓娜係夫妻

呢啲男人唔話得

好man

張達倫笑言Kimmy是一個「又正又靚」的老婆，有朝睡醒看一看老婆有感而發，「原來我老婆真係幾靚。」

一齊耐咗仲會咁做咁講嘅，
代表佢地真係好幸福好愛對方。

兒子張凱碩（乳名勁秋雞）
做乜撚野

Buy one, get one free

夾返佢老友馬壯隻小春雞

繼女睇落老過老母

再生多個叫大抽雞

佢拍 Build 果時都覺得佢幾型

覺得好得意 佢同楊卓娜都有繼女

阿囡個頭...搞到仲老過阿媽

唔知點解睇咗做向太

細過好鍾意睇

ciao

咁老都食得落 好嘢

個老婆仲後生過個女咁

黎芷珊食過咁多男明星
又張達倫又鄭伊健

驗眼喇

第一張相
個女仲老撚過 個老母
個老母成個 後生妹咁

我都覺

繼女

憑咩點解啲男明星會食得落

屌我唔明點解成日要有乜春乳名。
名已經有中有英。係要多樣嘢煩。

埋單買大送細

條友靠咩維生

可能玩埋個女

男人味

唔係向達倫咩

Mix邊度d頭髮咁卷

以為繼女係佢老婆

張伯倫？

15歲未成年... 如果喺日本就可以一齊沖涼

繼女先正

阿女交俾我

呀 頭腦又幾撚清醒架喎

有D地方佢前夫到達過，而佢永遠都到達唔到

繼女個樣仲老過老母

睇第一張以為個女係佢老婆 個樣老到

繼兒仲驚 繼兒動母

仲一定玩埋anal

呢個ok

佢老婆好撚正

咁關向太咩事

點解我會知點解

港女搵洋腸失敗個案

嚴謹西裝look勁屈

嚴謹配霞姐

個老婆睇落咁後生既，同個女她似差唔多

愛回家嘅嚴謹

可能功夫好好呢

Know play

我話曬都rave party 螢光舞王阿

繼女好正

嚴謹係咪住太古
有見佢幾次真係型到pk

我反而喺第一城嗰頭見過佢幾次
真係型到pk 又高大 把聲又好j

呀仔都幾cute,成家都好靚好順眼

老婆係佢阿哥嘅同學, 即係大過佢
但睇落又唔覺老, 兩公婆幾襯
反而想睇下佢老婆 skinhead 係點嘅樣